[情報]黑社會組織

Q群見到，求fact check

上維基抄名
14K、和字頭、老新 係冇可能合作

洪興同東升要搵埋浩南同烏鴉出黎合作

紅花會
陳家洛出手